秒回，同我入黎

傾下計啦

好悶

返緊工?

放假 但無野做

秒回都冇人入

周街都係秒回post

入

碌左個橙入黎

毒撚無野做嗎

呢幾日好多秒回post

我都好悶
番緊學

大家都係尋慰藉姐

尋開心

我係新會員

上堂唔準用電話

你好

welcome

在

三十日，寒之

啱啱食完飯好眼瞓

我係番學的路上
唔係番緊學

我好似中六之後下就啲堂都係釣住魚上

自

唔想做assignment

做完表示

咁中六之前呢？

屌你
一打開部電腦就想合返埋

長命功夫長命做啦巴打

做完+1

今個sem得兩份assignments

手頭上仲有三份

中六之前好有精力 係咪老左

好多proj exam?

就完sem仲有3份 咩玩法

我中一開始老

Sem頭不努力
同埋我月尾先完

Pt

西人飲西湯

我完左 final啦

自已回自已，話題終結者。

我回你喇

訓教大過天
有時真係會訓左

我一月呀 仲想死
快啲去溫書啦

回你
因為我都係話題終結者
I know that feel

聽日開始努力

屌你今晚deadline啦

中四試過舂眼訓舂咗落個靚女度